每個仆街都係因為遇到仆街先變成仆街

曾經付出真心對一個人 但得到既只係背叛 輕視 最後 我變成同你一樣咁既仆街

咁第一個仆街點黎

一睇到個標題都諗緊

應該係唔小心行路仆親

真 好易有陰影

張志明

我都冇諗過

True 因為個ex令我變成大仆街

慢慢變成自己原本最憎果類人

我變成咗當日嘅佢

拔萃有個

但佢唔會有小小內疚

同其他人開心緊嘅時候你過成點佢wfc

你太知道 害一個人 怎樣害一生

就是你 狠狠把我 一夜之間變成了大人

呢首歌長期係playlist loop

遲啲聽佢演唱會 怕好唔爭氣喊出黎

呢首喊硬
Btw同仆街分開冇耐?

由一個誤會誤出黎

都幾仆街
自己仆親就要整到人都仆

半年左右 一直放唔低 知佢之前一直騎牛搵馬架啦 但自己好似慢慢都變左佢咁

我差唔多2年 識過好多人做咗好多荒唐嘅事 甚至比當日嘅佢更仆街

係咪會翻唔到轉頭

佢再係咁冷淡，我都就黎變仆街

最近先知有一個人畀我hurt我得好深好深
令我諗番起當日嘅自己

可能條仆街當初都係比人hurt 過

然後畀我地hurt過嘅又做埋仆街

不斷重複loop 唔想變成佢咁 害更多人

咁你都唔係好仆街姐

我唔想變仆街
比人輕視真係好慘

想知你到底有幾仆街

仲要比自己最鐘意既人

之前識個女仔A目的係想溝佢個fd B
溝到B之後搵咗佢地個mutual fd C做sp
後尾佢地3個反晒面

真係好仆街 會唔會覺得內疚

點溝

近排先知A畀我hurt到而家都未企番起身
令我諗番起當日嘅自己 好內疚

夠仆街就得

你搵c 果陣佢地互相唔知？

有冇諗住做翻好人

C知我同B一齊 唔知A嘅事

好人冇我份

每日幾多個呢d post

十問九唔應 好辛苦

俾人hurt到都想做仆街
但我唔想害人
因為真喺好痛苦..

我好努力想擺脫張志明，但最後我發覺，我變咗另一個張志明。

每人都有人變仆街

但可惜我唔係余春嬌 張志明唔會翻黎我身邊

唔知當初hurt你個仆街知你變成咁會點

應該冇感覺掛 正如我對佢一樣
似乎你呢半年都活係個仆街嘅影響之下？